驚方聲稱被捕人士沽空壹傳媒

簡單來說，「沽空」是指你在出售股票時，並無持有該股票，但對有關股票擁有一項即時可行使而無條件的售賣權利。然而，並非所有股票均可沽空。

哪些證券可沽空？

目前，只有被聯交所列為「可進行賣空的指定證券」才可進行沽空。

可進行賣空的指定證券名單如下：

#你都識人哋低買高賣
#有貨嘅情況下賣又邊係沽空
#睇錢家有道學下理財知識先啦 顯示較少內容

股票 關毒品調查科咩事我睇緊乜

撚有得沽空

警謊都講左成年幾啦

毒果

明砌生豬肉囉即係
死黑警又係到老屈

場外私下借貨

關你毒品科九事咩， 死去查你老母的休班狗啦

政治打壓到連炒股都要拉死黑警真係好撚得閒